我朋友話成年之後及時死老豆老母百利而無一害

佢話父母窮，就可以唔洗晒錢養佢地；父母有錢，就可以趁後生繼承遺產云云

你朋友講得好好 要珍惜佢

完全岩

你朋友日日俾老母虐待俾老豆雞姦？

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

個仔死撚咗最理想

之後再用d錢升官發財死老婆, 人生就perfect池？痴撚線

真係好岩
少緊2個搞事份子
又可比少兩份家用，揾女朋友唔洗睇佢面色
慳返第時佢老左送佢入老人院/醫院既錢

同埋咁大個仔要學下自立，咁大個人仲要屋企人照顧你起居飲食，等於屋企人培育緊你成為一個廢人，又可以踩低你抬高佢自己母愛既偉大，成年後老豆老母存在都係靠害

咁講真唔係個個同屋企關係好

真係喎尤其係窮父母
吸血鬼仲要長命真係拖累世